{"Dados": [{"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONBCON 2024", "SubTitulo": "Inscri\u00e7\u00f5es para o CONBCON 2024 come\u00e7am no dia 19 de fevereiro", "Data": "09/02/2024 12:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/inscricoes-para-o-conbcon-comecam-no-dia-19.webp?v=1707490802", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63642/conbcon-2024-inscricoes-comecam-no-dia-19-de-fevereiro/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Carnaval", "SubTitulo": "Veja quais obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas, cont\u00e1beis e fiscais caem na semana do Carnaval", "Data": "09/02/2024 11:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/carnaval-quais-obrigacoes-devem-ser-antecipadas.webp?v=1707489001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63638/carnaval-quais-obrigacoes-podem-ser-antecipadas/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "cont\u00e1bil", "SubTitulo": "Empresa poupa o tempo do contribuinte ao automatizar a captura e armazenamento de NFS-e em mais de 700 munic\u00edpios", "Data": "07/02/2024 13:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/software-contabil.webp?v=1707330466", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63581/empresa-poupa-o-tempo-do-contribuinte-ao-automatizar-a-captura-e-armazenamento-de-nfs-e/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "EFD-Reinf: quem deve declarar em 2024 e quais as mudan\u00e7as desta obriga\u00e7\u00e3o", "Data": "07/02/2024 12:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/declaracao-de-impostos-mudancas-trazidas-pela-efd-reinf-em-2024.webp?v=1707318001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63594/efd-reinf-voce-esta-atento-as-mudancas-que-ja-estao-valendo-em-2024/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CAPITAL", "SubTitulo": "Estrutura de capitais e a tomada de decis\u00f5es", "Data": "06/02/2024 19:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/estrutura-de-capitais-e-a-tomada-de-decisoes.webp?v=1707258601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/artigos/63558/estrutura-de-capitais-e-a-tomada-de-decisoes/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "NEUROCONTABILIDADE", "SubTitulo": "Neurocontabilidade e seus reflexos na tomada de decis\u00e3o financeiras", "Data": "06/02/2024 19:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/neurocontabilidade-e-seus-reflexos-na-tomada-de-decisao-financeiras.webp?v=1707256802", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/artigos/63557/neurocontabilidade-e-seus-reflexos-na-tomada-de-decisao-financeiras/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Iaasb", "SubTitulo": "Iaasb: nova norma promete melhorar confian\u00e7a nos relat\u00f3rios financeiros", "Data": "05/02/2024 18:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/iaasb-emite-norma-para-entidades-menos-complexas.webp?v=1707166802", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63548/iaasb-publica-orientacao-para-entidades-menos-complexas/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "EQT 1/2024: CFC divulga edital da prova para auditores e peritos cont\u00e1beis", "Data": "05/02/2024 17:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/eqt-ja-esta-disponivel-o-edital-para-o-exame-de-qualificacao-tecnica-n-1-2024-para-auditores-e-peritos.webp?v=1707165001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63547/cfc-divulga-edital-do-1o-eqt-de-2024/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Bloco K", "SubTitulo": "Bloco K completo j\u00e1 \u00e9 exigido para novo grupo de empresas", "Data": "05/02/2024 14:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/bloco-k-completo-passa-a-ser-exigido-de-estabelecimentos-industriais.webp?v=1707154201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63542/bloco-k-industrias-passam-a-ser-obrigadas-a-entrega/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONTABILIZANDO", "SubTitulo": "O futuro da profiss\u00e3o cont\u00e1bil - Parte 8", "Data": "05/02/2024 10:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/o-futuro-da-profissao-contabil-parte-8.webp?v=1707139801", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63541/o-futuro-da-profissao-contabil-parte-8/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "N\u00e3o aproveitou o desconto na anuidade do CRC? Veja prazos para ainda acertar obriga\u00e7\u00e3o", "Data": "03/02/2024 10:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/perdeu-prazo-do-desconto-da-anuidade-do-crc-veja-outras-datas-de-acerto.webp?v=1706965205", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63453/perdeu-prazo-do-desconto-da-anuidade-do-crc-veja-outras-datas-de-acerto/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "PME E CONTABILIDADE", "SubTitulo": "Contabilidade para PME: como fazer, dicas e pontos mais importantes", "Data": "02/02/2024 18:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/veja-pontos-importantes-em-uma-contabilidade-para-pme.webp?v=1706907601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63526/veja-pontos-importantes-em-uma-contabilidade-para-pme/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "NOVA DATA", "SubTitulo": "CFC prorroga o prazo para a presta\u00e7\u00e3o de contas do PEPC", "Data": "02/02/2024 10:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/cfc-prorroga-o-prazo-para-a-prestacao-de-contas-do-pepc-de-profissionais-e-de-capacitadoras.webp?v=1706878814", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63509/pepc-data-para-envio-de-informacoes-em-2024-e-prorrogada/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "CFC anuncia manuten\u00e7\u00e3o programada e sistemas ficar\u00e3o indispon\u00edveis", "Data": "01/02/2024 16:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/indisponibilidade-de-sistemas-cfc-realiza-manutencao-programada.webp?v=1706814001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63490/cfc-tera-parada-programada-para-manutencao-de-sistemas/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "e-cac", "SubTitulo": "Novas regras da receita federal para acesso ao e-CAC: contas prata e ouro no Gov.br se tornam obrigat\u00f3rias", "Data": "01/02/2024 09:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/novas-regas-portal-e-cac.webp?v=1706790601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63480/acesso-ao-e-cac-exigira-conta-prata-ou-ouro-no-gov-br/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "webinar", "SubTitulo": "Substitui\u00e7\u00e3o da DCTF pela DCTFWeb: tudo o que voc\u00ea precisa saber", "Data": "01/02/2024 08:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/imagem-site-1500x755-4-.webp?v=1707485247", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63476/substituicao-da-dctf-pela-dctfweb-tudo-o-que-voce-precisa-saber/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "SETOR CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Cont\u00e1bil: Sescon-SP e CRCSP unem for\u00e7as para impulsionar o setor em S\u00e3o Paulo", "Data": "31/01/2024 17:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/sescon-sp-e-crcsp-se-unem-para-impulsionar-setor-contabil.webp?v=1706731202", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63467/sescon-sp-e-crcsp-se-unem-para-impulsionar-setor-contabil/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Classe cont\u00e1bil deve entregar Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Ocorr\u00eancia e PEPC nesta quarta-feira (31)", "Data": "31/01/2024 11:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/declaracao-de-nao-ocorrencia-e-pepc-devem-ser-entregues-hoje.webp?v=1706711401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63461/declaracao-de-nao-ocorrencia-e-pepc-devem-ser-entregues-hoje-31/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "sped fiscal", "SubTitulo": "SPED Fiscal: o que \u00e9, como preencher e quais empresas est\u00e3o obrigadas a entregar", "Data": "30/01/2024 18:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/sped-fiscal-o-que-e-e-como-funciona.webp?v=1706648401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63447/sped-fiscal-o-que-e-como-funciona-e-quem-e-obrigado-a-entregar/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONTABILIDADE", "SubTitulo": "Contabilidade: veja se 2024 ter\u00e1 concurso p\u00fablico para a \u00e1rea", "Data": "30/01/2024 15:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/vai-ter-concurso-publico-para-area-contabil-em-2024-.webp?v=1706639401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63442/vai-ter-concurso-publico-para-area-contabil-em-2024/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "ARTIGO CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Dia Nacional da Visibilidade Trans e Travesti no Brasil", "Data": "30/01/2024 15:15", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/dia-nacional-da-visibilidade-trans-e-travesti-no-brasil.webp?v=1706638502", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/artigos/63449/dia-nacional-da-visibilidade-trans-e-travesti-no-brasil/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "ANUIDADE 2024", "SubTitulo": "Anuidade 2024 CFC/CRC: pague at\u00e9 31 de janeiro e aproveite at\u00e9 15% de desconto", "Data": "30/01/2024 11:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/anuidade-2024-cfc-pague-ate-31-de-janeiro-e-aproveite-os-descontos.webp?v=1706625001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63436/anuidade-do-crc-pode-ser-paga-com-desconto-somente-ate-amanha-31/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "simples nacional", "SubTitulo": "FENACON envia novo of\u00edcio \u00e0 Receita Federal solicitando prorroga\u00e7\u00e3o do Simples Nacional", "Data": "30/01/2024 09:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/prazo-simples-nacional.webp?v=1706616001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63433/fenacon-solicita-prorrogacao-do-prazo-do-simples-nacional-a-rfb/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "CFC publica retifica\u00e7\u00e3o do resultado final da 25\u00aa edi\u00e7\u00e3o do EQT", "Data": "29/01/2024 15:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/cfc-publica-retificacao-do-resultado-final-do-eqt-1-.webp?v=1706551201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63413/eqt-cfc-retifica-resultado-final-dos-aprovados-da-25a-edicao/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "ECF", "SubTitulo": "Receita Federal libera vers\u00e3o 10.0.2 do programa da ECF", "Data": "29/01/2024 14:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/ecf-versao-10-0-2-ja-esta-disponivel.webp?v=1706549401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63409/ecf-versao-10-0-2-ja-esta-disponivel/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "PRAZO FINAL CHEGANDO", "SubTitulo": "PEPC, ades\u00e3o ao Simples, Coaf: veja tudo que deve ser entregue at\u00e9 o dia 31 de janeiro", "Data": "29/01/2024 11:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/confira-todas-as-obrigacoes-que-devem-ser-entregues-ate-o-dia-31.webp?v=1706538601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63410/confira-todas-as-obrigacoes-que-devem-ser-entregues-ate-o-dia-31-de-janeiro/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "EPC", "SubTitulo": "Prazo de entrega do EPC est\u00e1 terminando; veja quem deve cumprir a pontua\u00e7\u00e3o", "Data": "26/01/2024 14:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/epc-deve-ser-entregue-ate-quarta-feira-31-veja-quem-e-obrigado-a-cumprir-a-pontuacao.webp?v=1706288401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63388/epc-o-que-e-quem-e-obrigado-e-como-enviar/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "ct-e", "SubTitulo": "Novo aviso para empresas de transportes: vers\u00e3o 3.00 do CTe ser\u00e1 descontinuada", "Data": "26/01/2024 10:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/empresas-de-transporte-atencao-ao-mdf-e-e-fim-da-versao-3-00-do-ct-e.webp?v=1706275801", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63384/empresas-de-transporte-atencao-ao-mdf-e-e-fim-da-versao-3-00-no-ct-e/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "cont\u00e1bil", "SubTitulo": "C\u00e1lculo do PIS/Pasep sobre a folha de sal\u00e1rios \u00e9 implementado no eSocial e na DCTFWeb", "Data": "26/01/2024 09:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/integracao-dctfweb-esocial.webp?v=1706272202", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63380/esocial-e-dctfweb-calculo-do-pis-pasep-sobre-folha-ja-esta-disponivel/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Ci\u00eancias Cont\u00e1beis", "SubTitulo": "Nova proposta para o curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis torna est\u00e1gio obrigat\u00f3rio e acaba com TCC; veja o que mais muda", "Data": "25/01/2024 17:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/ministerio-da-educacao-esta-prestes-a-aprovar-novas-diretrizes-para-o-curso-de-ciencias-contabeis.webp?v=1706212801", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/63372/ciencias-contabeis-confira-as-novas-diretrizes-do-curso/"}]}